由於沒有直接接觸消費者的渠道，蘋果只能依靠第三方銷售商。 蘋果iPhone在印度的銷量多年來一直落後。 2020年9月6日，《財富》雜誌 
 當木蘭終於見到她時，女巫說:“當他們發現你是誰時，他們不會對你手下留情的。” 像花木蘭這樣的女人不需要偽裝上戰場|Bethany Brookshire | 2020年9月4日|學生科學新聞 
 然而，由於他們現有的前期協議沒有提供與流行病相關的免責條款，廣告商只能任由電視網的擺佈，原諒他們。 “有點黏糊糊的”:廣告商遊說在電視預付款協議中添加大流行條款|Tim Peterson |020年9月1日|Digiday 
 這座城市任由它自己的官僚機構擺佈，而組成信託基金的每個家庭成員對該如何處理這些財產有著不同的看法。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 因此，我們再也不會為了保護自己的人民而聽任中國和其他國家的擺佈。 拜登在大會演講中指責特朗普對冠狀病毒管理不善，克里斯·約翰遜，2020年8月21日，華盛頓刀鋒報 
 但沙特王國的寬宏大量值得稱讚:每次只對50人實施鞭刑。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 但它從來都不是同樣仁慈的地方，將來也永遠不會。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 如果一個我們認真對待的國家人物不宣揚仁慈，我們對政策權力的鬥爭將變得更加無情。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 政策在於行使權力，而仁慈在於通過放棄權力來超越權力。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 像Mercy這樣的罐裝飲料含有高達每日所需維生素的5000倍。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 弟兄們在患難的時候是幫助的，但憐憫能比弟兄們更多。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 2求你憐憫你的百姓，就是奉你名所題的，和你所養作你長子的以色列。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 她若有能醫人的舌頭，又能使人減輕痛苦，施憐憫，她的丈夫就不像別人。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 從今以後，只有當他的劍刺在某個乞求寬恕的可憐的叛變者的喉嚨上時，他才會想起威妮弗雷德。 紅年|路易斯·特雷西 
 你照你名豐盛的慈愛救了我，脫離那咆哮要吞吃的人。 《聖經》，Douay-Rheims版本|